喺香港生存真係好撚悲哀

無論你嘅抑鬱點食藥都係咁
無論你病到仆街都好
你都係得自己一個撐住
唔敢同任何人講起

一諗起自己冇錢點都要捱住翻工
真係好撚想喊

好想可以乜都唔理就咁放棄哂所有嘢包括自己
好辛苦

但就連死嘅勇氣都冇

死要勇氣架咩

死唔需要勇氣？

一有唔妥，我會聽吓音樂，有啲用。

無撚錯